[Star Wars]有無Ching試過搭地鐡同人強制格劍?

今朝迫狗鐵係金鐘站迫到潤咁,一開車先發現同個西裝友迫到J貼J,最弊連公事包都抽唔到上嚟
喺短短去灣仔一個站嘅路程入面完全feel到佢條J嘅形狀,全程龜頭對龜頭劇烈碰撞,不停物理磨擦下搞到大家都扯住旗落車,唉

利申:非gay

想屌

磨J啫,屌咩呀ching -.-

恨有多一點碰撞
然而無聊事幹 不敢打攪對方
要是你願意 誠實講一趟
彼此都起碼覺得釋放

大家都扯住旗落車

大家用公事包遮住行+條腰向前彎伸唔直,其他人都知咩事,有條IT狗咁款一路笑笑口

more

咩more呀ching,完咗喇

試過J磨pat 磨到硬晒

磨男?

釋放

一陣收工會係地鐵站捕住你先上車
lets have round 2

夠疆出太古廣場地下廁所最大嗰格等

我地拖住手仔上車吖～

頭先磨得爽唔爽吖？